{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041169",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 다가섬펜션(비발디파크 인근 5분거리)"
    },
    "text": "私たちだけのための完全な「休息」をテーマにデザインされた多賀島客室は、それぞれの島のように離れているプライベートな空間です。 恋人たちがよりお互いに一歩近づける空間で、日常のバランスと癒しのための空間です。 入室時間は3時、退室時間は11時であり、超過費用が発生しないよう退室時間を守らなければなりません。 アーリーチェックインは薄くpoolvilla客室でのみ可能で、チェックインは午後1時、チェックアウトは翌日午前10時です。 予約前に宿泊先のホームページの予約案内を必ずご確認ください。 入室は15時から18時まで可能で、指定された時間以外は入室できません。 来場者は、檜風呂とホストの親切な案内が印象的だと評価しています。 宿泊施設は高品質の宿泊とおいしい朝食を提供し、快適なベッドとプライベート空間を備えていて楽しい時間を過ごすことができます。 夜は星をたくさん見ることができますし、周辺の小川もおすすめしています。 宿は良いレビューがたくさんあり、社長の親切さと清潔な内部、美しいビューが魅力的です。 胎教旅行にも適した場所として評価されました。 ただし、退室時間を必ず守らなければならず、時間超過時に追加費用が発生することがあります。 宿泊施設は一軒家ペンションで提供されており、プールvilla客室はアーリーチェックインが可能で、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 プールは4月から10月まで運営され、利用料金が別途発生します。 ひのき湯は常時無料でご利用いただけますし、お子様は必ず保護者と一緒にご利用ください。 駐車可能なスペースが宿の中にあり、隣接する場所には渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "多賀島客室はどのようなテーマでデザインされていますか？",
            "answer": "多賀島客室は私たちだけのための完全な「休息」をテーマにデザインされています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は3時、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインはどの客室で可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインは薄くpoolvilla客室でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "来場者はどのような点を評価していますか？",
            "answer": "来場者は、檜風呂とホストの親切な案内が印象的だと評価しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は高品質の宿泊とおいしい朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような魅力がありますか？",
            "answer": "宿は社長の親切さと清潔な内部、美しいビューが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "どの季節にプールを利用することができますか？",
            "answer": "プールは4月から10月まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ひのき湯はいつ利用することができますか？",
            "answer": "ひのき湯は常時無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースが宿の中にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "周辺には小川や渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 327
    }
}